第一次去東京大阪十日 行程求批

21/10 7:25落機>酒店放行李>築地>吉祥寺>新宿
22/10 築地>原宿表參道>橫濱
23/10 東京大神宮>日枝神社>秋葉原>六本木森大樓
24/10 迪士尼一日遊
25/10 草津溫泉
26/10 草津>成田>內陸機飛大阪>難波晚餐
27/10 中央市場>萬博紀念公園>梅田
28/10 中之島漁港>神戶>通天閣
29/10 京都清水寺>河原町/祗園四條
30/10 心斎橋/道頓堀>機場
第一日用三日地鐵周遊卷
第四日用東京廣域
去到大阪27/28用大阪周遊卷
有咩野可以再執??

Lm 都想學下野

用周遊卡個陣注意有d地方有營業時間
清水寺好似仲裝修緊 未必有咁多野睇
通天閣內部睇d野其實都幾悶下 都係睇下佢個吉祥物 買下pocky 想買手信呢到買係唔錯
心齋橋個邊其實係行街多 鍾意行街或者係絲打嘅可以行好耐藥妝

見你行程地點好似有d少 建議放多d地方有備無患
如果鍾意慢慢行嘅就當我無講過啦

鍾意睇景可以去下天守閣出面個草原 幾舒服
但天守閣內部主要係講d戰國史 我覺得有d悶 不過有周遊卡就免費入 草原好似要比多少少錢

淨係去過大阪 東京幫你唔到
祝你玩得開心

萬博紀念公園 有特別野睇到一定要去? 俾我我會踩USJ 或者 海游館 動物園果D
清水寺 本堂大整修中 可以轉去嵐山 伏見稻荷 金閣
要近花見小路就八坂神社

我見你第一次去冇排乜乜城入去 係好事
但你會去神戶既話 可以考慮下姬路城 距離神戸一粒鐘車

清水寺唔係得本堂維修咩?
通天閣好似幾多食野係唔係?
有冇其他推介?

萬博紀念公園唔係好似有個新商場?
見好似幾多野玩/行
金閣上網見人係得個座野睇 好似唔多值
伏見稻荷就想下次先 因為想行埋個山
神戶就可能去唔到姬路 一黎唔夠時間 二黎第一次想去多啲玩/行既地方
城可能第二/三次先行

你有晒preference咁應該可以自己睇

東京
大阪
京都

想問第一次去京都 試和服好定單車好?
小弟唔太識踩單車(踩到但唔可以快)
見啲人介紹單車遊京都

佢維修嘅地方好似係最多野睇嘅地方 不過都可以去睇下嘅
通天閣入面係好多唔同特別零食 買手信好地方
著過浴衣行起黎都幾辛苦（浴衣比和服薄同透風）不過浴衣好似係夏天先有
怕辛苦唔好著
不過係個幾好嘅體驗 個人幾推薦